朱凱廸稱雷達可監察12港人船隻路線 促當局發放資訊

12名港人早前涉嫌非法入境內地水域，至今仍在深圳刑事拘留。立法會議員朱凱廸說，目前只知道12人在內地水域被捕，但他們是由香港潛逃，而本港當局有雷達可監察船隻航行路線，認為當局應發放有關他們在香港水域的行動資訊。

全文:

唉唔知講咩好
唔確定呢班泛民真係幫緊手

發放咗啲人都唔會信

問題係radar未必睇到
同埋你一開始要track到佢隻船先，即係你要知到佢係邊到，幾點開船先track到

咁佢咪做個假雷達圖出嚟塞住你把口
到時你話佢造假？證實到咩？律政司會檢控佢咩？

主要系嗰艘船有冇開ID識別碼， 如果唔開即隱形咗點撚查啊？

AIS 的資訊只是一個圖層

雷達可以去掃附近的船穫得附近所有船隻的座標之後
再把AIS疊上去
這個時後重疊的部份就會有船名
而沒船名的光點就是雷達掃出來的不明光點

這時就會啟動程序去辦識

一般AIS的網站就只會顯示船隻回報的GPS點位跟船名
而因為沒有雷達的圖層所以就不會顯示不明船

空中管制雷達的原理也跟這個一樣

所以不開AIS更明顯
直接在指揮中心就當你是不明光點

大飛都掃到？除非自己開機自爆姐

根本為呢班罪犯攪大龍鳯嘅最終目的就係明知船喺內地水域，仍攪幾個眾籌入禀法院，要求警方交出雷達數據。（方便從中抽水揾真銀）

咪係
應該無視呢１２個人就岩架啦等佢地自生自滅啦

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問wishmaster(狗隻#63400)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

如果畀捉佢哋架船嘅資料呢？
都係想知佢哋喺咩位置被捉

走佬仲開ais話比人知自己走佬咩

推

系你老母

點解嚟嚟去去都係朱海迪同鄒家成

話議會戰線救手足嘅泛民議員呢，尤其班栗師